蔣介石你可唔可以再洗版？？

咁樣好影響討論氣氛啊！無人推就油佢沈啦

睇下你幾時比中介狗呃

睇清楚topic先

集中推一個post仲好

你咪又係專抄高登post

正經追擊post有咩問題？

屌你老母大陸人思維

唔係解決問題，而係解決提出問題既人

支持蔣公

切勿跟車太貼

樓主死港豬

有時太多有反感

總統蔣公，您是人類的救星，您是世界的偉人！

gay界你咁都好意思話人
你先係呀 成日冇人理你又不停自推

撞哂車